Images
======

Dépot pour des images
modification et ajout d'une ligne via gedit
version modifier depuis local
réparation via github
changement 1 via console
changement 2 via github
une autre changement via console
changement 3 via gedit
